聯邦檢察官最快下周將起訴一些與中國國安部門有關連的駭客

傳美國將檢控中國駭客活動
今日 05:36

《華爾街日報》引述消息人士稱，美國檢察官最快下周將起訴一些與中國國安部門有關連的駭客，涉嫌偷取美國公司的商業機密。

披露消息的美國情報機關主管稱，該項中國駭客的行動代號為Cloudhopper，將是有紀錄以來最昂貴與成功的駭客入侵個案之一。

據悉，被駭客偷取機密的美國企業很廣泛，因為Cloudhopper針對偷入大型代第三方保管數據的科技企業。

美國司法部與國安部門拒評上述消息。

U.S. Readies Charges Against Chinese Hackers
Government-linked hackers allegedly engaged in a multiyear scheme to break into U.S. technology service providers

U.S. to reveal charges against Chinese hackers: sources

世界需要 Donald Trump

支那到底會唔會交出班hacker?
一或俾幾個傻仔交數呢

一見完面就開你大波

連登班五毛

侵侵越來越多牌打

習帝把劍出到黎未

成手煙dee任出

都要垃圾支那做咁多陰質野先俾人鋤得入

習大大盤好撚大既棋捉成點 諗到點行未

大大快D亮劍啦
剩係識回血邊夠打架

雜種：無公無煙無dee

如果玩十三張就仆街

得條細蛇，無花
打完條細蛇出去就未出過牌

收緊稅，回緊血啦
中或贏

下星期又有好消息

歡樂過聖誕

美國而家就真係瘋狂出手劈人，你中國把劍亮到出黎未

一招大豆之後，就收咗皮

呢期啲新聞真係
隻手就來出煙

美國： 唔想被起訴？ 過黎幫我手